[估省份］3個月大BB入院做腸手術 兩日後無故無咗雙手

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

Disseminated Intravascular coagulation (DIC)
唔切對手命都冇
(雖然畀著我就死咗去好過)

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

醫學院面試題目 放棄治療定切左害佢一世

呢D係支那仔共孽黎
唔反共就玩抽抽樂
睇下邊個唔好彩抽中比支共受害